有冇人認同現有體制下香港人冇可能有真普選，體制以外香港人依家又冇能力推翻政府？

但如果放棄體制，就永遠都冇可能有真普選？

好簡單, 現階段香港人唔靠美國既一定收皮, 除非香港經濟民生真係差到一個點, 第三世界民不聊生飯都冇得開咁, 全民革命, 咁先有可能靠自己推翻政櫂, 但香港人離呢樣野仍然非常遙遠, 可見既將來都唔見得有機會發生. 咁美國可以點幫我地? 我地唔識唔緊要, 美國人教埋我地點玩: 最終目標係真普選, 但呢個係長期戰, 唔係一時三刻可以做得到, 所以係達成目標前, 香港人仍然一樣要係體制內作出鬥爭, 尤其係立法會更加唔可以放棄, 因為就算係呢個支共既體制入面, 我地一樣有機會贏.
雖然白票撚/熱狗成日強調選黎冇意思, 支共港共可以無限DQ, 但如果係咁, 咁咪即係比左更多彈藥美國用佢地成日掛係口邊既民主人權法去制裁支那囉, 根本全力進攻立會係百利而無一害. 熱狗成日提既另外一點, 話美國要香港有真普選, 香港人走去選功能別, 美國就唔會再幫我地. 呢樣更加係荒謬可笑, 從來冇一個美國政客講過呢樣野, 唔知係咪只係青山蟈屍係度鳩up.